有冇巴絲買開Swarovski ?

點先有機會拎到個間野折扣？
或者有冇巴爸唔用優惠可以讓比我
想買個禮物比人但又超左我嘅預算

唔知大家有冇買開 有冇攻略可以過我兩招？

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

跪求

外國訂

係喎～美國貨平啲嘅 但包埋運費又好似一樣

集運

奧地利買似平啲

即係上佢官網 轉奧地利地區買？

員工優惠五折

你係咪有？ 我留tg比你狗衝過黎買

929 + 101 聲援新疆！將香港抗爭運動推向成為全球性對抗極權革命！

929黑布蒙眼靜坐行動(舉標語)

集合地點：
929 sogo 門外 2pm集合
(静坐後join遊行)

>>>快d入下面個group 俾意見
>>>整文宣
>>>準備紙牌、黑布當日用!!!!!!

好幾年前識有人做，買過幾次

個人覺得原價買佢啲野
不如去blue Nile 買真石💎

睇完會唔會有多啲靈感

平有平買
一千樓下都好多選擇

其實買swar都係因為佢有隻款好靚
而且係劇集見過⋯⋯ 不過都多謝你建議先

搵美國代購

Zalora上面有無你個款？有時有code抵d

聽講swarovski跪支共

我係機場返工 有85折呀

跪咗啦，之前刪埋繁體網

但而家又有返體台灣網即係點?

想要 有條鏈好想買
你會唔會幫我我衝入黎機場買

可以呀 但是順豐比你都得 我地PM交換電話

ig search swarovski代購 大把